[行動]九月十五號一定要蒙面, 各位銅鑼灣見

依家呢個政府已經唔會再理你咩民意
今日都仲可以話研究緊蒙面法
你就知佢根本唔放你在眼內
九月十五一定要出嚟

蒙面
Black bloc

光復香港
時代革命
手足, 街頭見

612
721
811
831
新屋領
太子站

NEVER FORGIVE
NEVER FORGET

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推呀

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

百萬人大合唱
你試過未？
915民陣遊行見

為咗兌現我地係煲底見既承諾
我地絕對唔可以放棄

9.15見

Win or Nothing

HongKongEr assemble

唔該你地
唔好再笠住個醫生口罩以為好密實
唔好怕焗
用件著開嘅T恤包頭都好舒服
記得反轉唔好有logo

好多人怕打狗救人都係因為包得唔夠實

超過一千名手足面對緊被起訴既恐懼
過百人受到唔同程度既傷害
有九位手足要我地代佢行落去
我地無放棄既理由

最少要遮樣遮耳遮髮型

應承我, 呢一世都唔好原諒班狗

兄弟爬山
各自努力

不分和勇
對準政權

幫推行動post

不分化 不篤灰 不抺黑 不割蓆

Be Water
Be Humble

915 915 915

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊